想問下7502用嘅濾罐

想問下 如果啱7502用嘅濾罐/濾閘
有p100功效 想問有邊啲款？

7093？

60926？
主要返地盤用
驚武漢肺炎
有機會平日出街帶

推

西九龍影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

手足唔係condom

60926都算係無敵

但係外形方面太搶眼
戴出街真係怕麻煩

7093 夠做

咁戴得豬咀都預咗popo搞9你啦

7093

好多地盤佬都買啲單罐/不知名豬嘴